有冇人仲用mp3聽歌，有冇好介紹？

真係好鐘意聽音樂想用mp3聽下歌
有冇高手路過介紹下有咩mp3啱新手用下咁

ibasso入門機底噪小

有冇話邊個型號啱我呢啲新手
啱啱上網睇到dx220 最新出 不過成7000幾蚊想了解多啲先入坑
驚比買咗部好嘢但自己乜鬼都唔識

Sony Walkman a55

wm1a

u mean dap?
咁你用咩耳機先

+1 best dap

明明best dap 係Dmp z1

？

WM1A

係類似呢啲
用緊final e5000 有冇好介紹嘅mp3之類聽歌

個樣好靚

Sp1000啦
聽mp3檔一流

睇嚟walkman係大熱 去摸索下先 見屋企人以前都係用walkman聽歌
Btw 想問大家點評價cowon 比佢個機身吸引咗

哇成皮幾兩皮 ching係咪有玩開/研究音樂
自問自己新手 budget冇預咁大比咁好嘅機我隻閪耳唔識聽會嘥咗 btw 介唔介意講解下部機留名學嘢

難推到仆街

自己去試聽就知有咩分別

即係點

用手機或者唔夠力嘅DAP會細聲或者矇

大細聲同難推無關係靈敏度有關

邊到仲有mp3機賣？想買部入門

星際/上肥花收二手

周圍都有 a55可以話係最好選擇 1300應該買到

英京有得買